賭波1/2機會 點解輸多贏少 ?

早幾日入咗三千銀 眨下眼得番幾舊水

因為輸就輸哂 贏只係贏個賠率姐嘛
所以比你一場中一場唔中都係輸多

通常都係唔好彩上黎連輸幾鋪
見有即場
衰喺角球同無入球手上

讓球一係贏 一係輸 唔算1/2機會咩?

咁賠率未必有2倍...

算啦佢地咁簡單都唔識架

都未計輸半 收半呢d

但係如果命中率一半一半 都冇理由輸得咁快

其實真係幾邪
當一個新手乜春都唔識鳩買
不計賠率盈利
只計場次
買10場大細一般都係輸7,8場

唔好亂買

膠布兄可以教下我嗎